[PC][Alpha] Rust 大家一齊玩啦

Rust係一隻多人PVP野外生存遊戲，玩家一開始只得石頭同火把，衫都冇件。玩家可以收集不同資源，起屋同武器。殺動物去攞食物。除左會餓同口渴，玩家都會受唔同地方因素影響，包活温度、濕度等。

其他玩家可以互相打鬥，入侵人地屋企，所以起一間靚嘅屋係重要一環。

地圖上有多處建築，入面有好多貴重物品，但大部分建築物區域都有幅射。

介紹住咁多先，遲啲再加

Steam購買網頁:

勁耐以前玩過 個server洗左之後就唔想玩了

啱啱出個陣就有玩
開個group一齊玩？

依隻GAME更新完 用GTX760已經推唔郁

比堆支那人打死左 要防守了

Discord好嗎？

最低都唔得？

依家活躍於Hong Kong 1

Lm

新手教學
每個人一開始都會有兩樣野

石頭同火把

石頭
用嚟收集資訊，樹同石都得。

火把
只係用嚟照明，冇乜攻擊力，冇得用作資源收集。

新仔如果有朋友嘅，第一件事一定係揾木頭，整一張紙，再用紙整地圖，睇下自己係邊先。
->

地圖控制係Mouse右鍵，包括移動、畫圖、放大縮小。

收集左木頭同石，之後就可以整工具，令自己可以收集更多資源。

基本上有以下三個主要工具。

斧頭用嚟收木，鎬就用嚟收石，骨刀就用嚟收屍體

起屋就用計劃圖，起地基、牆、門等等。

起好門後記得用門鎖，簡單嘅就用鎖匙，開住門、對住個鎖就可以整多條鎖匙。有多啲資源嘅，就用密碼鎖，如果有人想撞密碼，就會電佢。

當你收集到一定嘅資源之後，你就可以起爐頭，放啲木同鐵礦入去，燒完之後就有鐵。

推

Hongkong1 係咪執左

暫時係 前日開始冇啦啦restart

有冇巴打成功開到server

LM

依家嗰啲香港server好濕鳩慢

太耐無玩,同一隻game黎

有翻Hong Kong 1?

改左好多嘢，冇左Blueprint，乜都craft到

之前同班frd玩 玩左兩個星期
都可以一野比d大陸仔收皮
玩到好灰 佢地根本唔係for loot
單純要收你皮果種優越感

間唔中都同fd翻loop
宜家冇咩同佢地打機了
有冇巴打想玩

其實好多都要wipe完即玩
同埋選擇地點起屋、人數都重要

依家有玩community嘅Rust HK同Hong Kong Public Server
不過間中有埋小學雞會出現

Pish

點小學雞法
呢隻game要多人先好玩
自己玩，真係唔會起到家

不停咁叫人傻閪

Community開左個新Hong Kong 1

有冇人玩

推 最煩係咁大個地圖 相認好麻煩

好耐冇玩過
以前成日同fd玩 仲識咗成堆香港人同日本人

有地圖嘛！
同朋友玩第一件事就一定係整地圖相認

Rust HK (29 April) 好似係呢個名
都幾多人玩緊

好似幾好玩

最新消息
Rust已經全面更新，全部Server已清(Wiped)
如果想開始玩翻就係時候了
去揾Rust HK(5th May)

更新內容
推出Scrap同Research Table
可以在cupboard範圍內起嘢，raid tower等等

推一推

Hong Kong 1 愈嚟愈多人玩

推 就快Wipe, 要玩就好起步

仲有冇人玩?

有呀 Rust HK (New 18 June)

香港嘅ching們
有正ser介紹

US server

Rust HK 正

打日本仔

好多日本仔

好強嘅對手